達哥阿哥我屌你老母你搞撚死達哥有咩好處

係咪妒忌細路撈得掂

當初兩兄弟拍電影 撈唔起
點知細佬打機起家 吹到香港男神 酸到仆街
而家就借管理ac搞事 痴線

系, 達哥阿哥從中作梗唔抵得 =,=

利申: G持達哥玩國產手機遊戲

唔好傻啦 人地兩個親兄弟有錢齊齊搵 點解你會覺得人地內訌